元朗集合時間討論

1點
3點

其他時間亦歡迎討論
但我建議絕對唔可以遲過3點

[土瓜灣人入!!!!] 土瓜灣文宣義工比藍絲圍！

一個字
要早

而家時間都無好難令手足集合，人唔夠集中亦會令手足有落單危險，必須盡快定好時間共識

12點前我怕香港人起唔到身，住港島九龍既人都未必入得切
所以1點大家點睇？

3點啦...幾個鐘乜都遊完，元朗好細

其實唔應該遊行亦唔應該plan路線比狗部署，應該現場立即決定行動，反正無不反對通知書

原本條路線行三個字都行完

元朗遊完就唔應該留喇，真心危險

唔留出黎行3個字收工咁不如唔好出黎撐警集會都無咁快散啦

最多就係去食個飯消費下，等D受影響既商戶有得益會更加好，等佢地真正接觸到我地就知邊面先係暴徒

散係無可能，你想散現場其他人都唔會散，你怕既就走先